中環間永隆朝早派新銀紙籌個女職員真係好撚柒正呀

超短+緊身裙+薄黑絲

我入到黎。。。

真係好正

樓主老母朝早係中環永隆派新銀紙籌真係好撚柒正

荃灣荃新天地都係

屌你老味，蓋清都冇面比

Ching好波 班能樣下下要人餵唔識自己落街感受

支持樓主 咪撚做壞規矩
成班伸手黨 街都唔敢出既毒撚

睇一次笑一次